\appendix % Halaman lampiran, dengan judul LAMPIRAN X
\chapter*{Lampiran}
\addcontentsline{toc}{chapter}{LAMPIRAN}
\renewcommand{\thechapter}{A}
\section{Kode Skenario NS-2}\label{appendix:ns2-scenario}
\inputminted[
	linenos,
	frame=lines,
	breaklines=true,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{tcl}{code/ns2-full-scenario.tcl}
\newpage

\section{Kode Implementasi sendRequest AODV-PNT}\label{appendix:sendRequest-code}
\inputminted[
	firstline=1670,
	lastline=1718,
	linenos,
	breaklines,
	frame=lines,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{cpp}{code/aodv-pnt/aodv.cc}
\newpage

\section{Kode Implementasi recvRequest AODV-PNT}\label{appendix:recvRequest-code}
\inputminted[
	firstline=674,
	lastline=1044,
	linenos,
	breaklines,
	frame=lines,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{cpp}{code/aodv-pnt/aodv.cc}
\newpage

\section{Kode \textit{awk} Perhitungan \textit{Packet Delivery Ratio}}\label{appendix:pdr}
\inputminted[
	linenos,
	frame=lines,
	breaklines=true,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{awk}{code/awk-scripts/pdr.awk}
\newpage

\section{Kode \textit{awk} Perhitungan \textit{Average End-to-End Delay}}\label{appendix:e2ed}
\inputminted[
	linenos,
	frame=lines,
	breaklines=true,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{awk}{code/awk-scripts/e2ed.awk}
\newpage

\section{Kode \textit{awk} Perhitungan \textit{Routing Overhead}}\label{appendix:ro}
\inputminted[
	linenos,
	frame=lines,
	breaklines=true,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{awk}{code/awk-scripts/ro.awk}
\newpage

\section{Kode Pelacakan Rute Paket Data CBR}\label{appendix:trace-cbr}
\inputminted[
	linenos,
	frame=lines,
	breaklines=true,
	fontsize=\scriptsize,
	tabsize=4
]{py}{code/trace_cbr.py}
\newpage